過戶一問

是甘的 舊車主留牌 我諗住買過新牌 係咪可以係過戶時搞埋 有咩要填 定要隨機畀過個新車牌碼號 之後再搞 ？ 想知個程序係點

甘你老

順序
1）舊車主留牌紙到手就有個新車牌號碼新牌簿新行車證
2）做過戶嗰時已經係新車牌號碼
3）過完戶貼番個新車牌就揸得出街
4）甘你老

呢個位有啲人會拗造車牌錢應該邊個出

感激